林鄭:求下你地罷工 你地和理非唔罷工,我邊有落台階呀

林鄭: 我淋左幾個月火水都未幫到你地罷工
你叫我點樣無啦啦答應五大訴求

(設計對白)

推

救救林鄭,罷工給她一次機會回應訴求